然而，宾夕法尼亚州向右翼靠拢已经酝酿了很长时间。 为什么宾夕法尼亚州可以决定2020年的选举|纳撒尼尔·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年9月15日|FiveThirtyEight 
 制片人表示，各大电视网在处理这一决策的方式上存在差异。 “没有一个巨大的转变”:电视前端市场今年没有经历预期的大修，Tim Peterson, 2020年9月9日，Digiday 
 万事达卡首席营销和通信官拉贾•拉贾马纳尔表示，尽管一些高管表示，在广告行业的景气和低迷时期，都会出现临时决策，但这种需求已经达到了“前所未有的水平”。 “我们有能力”:冠状病毒危机如何加快了广告向敏捷的转变Kristina Monllos | 2020年9月7日|Digiday 
 Cassie Kozyrkov是谷歌的首席决策科学家，是公司内部数据科学和决策制定方面的专家，所以当Quartz向她咨询关于决策制定的领域指南时，我们开门见山。 “职业生涯”的问题，将帮助你做出更好的决定|沃尔特弗里克| 2020年9月6日|石英 
 这里有一个关于野外甜点烘焙和面包制作的指南。 野营烹饪绝对初学者指南|AC希尔顿| 2020年9月5日|户外在线 
 每个说“查理周刊挑衅”的人都犯了同样的根本错误。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 据我所知，这本杂志花在取笑法国政客上的时间和它取笑穆斯林或伊斯兰教的时间一样多。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 纸浆给严肃小说带来了新的读者，用诱人的艺术和低廉的价格让它不再那么吓人。 低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽 
 这并没有让德克萨斯州欧文市的22.8万居民感到轻松。 26次地震之后，水力压裂的确凿证据在德克萨斯州|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 首先，他们可以让保罗从任何正在制造新闻的潜在候选人身上转移注意力。 兰德·保罗的消极攻击喷子运动|奥利维亚·努兹| 2015年1月6日|每日野兽 
 她站在地板中央微笑着说这句话的时候，样子是那么可爱，门道成了她的轮廓。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 圆滑发现这比发财难多了; 但他却孜孜不倦地追逐他的精灵意志。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 此外，受世俗祭司照顾的印度人有二万，共有二十五万人。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 罗伯特·菲茨杰拉德在英国获得了使海水变新鲜的专利。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 她的方法是如此聪明，无疑对使人们对他的艺术的记忆经久不衰有很大的影响。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性